做財務公司既巴絲入一入黎 （急）

我而家有幾條街數 加埋應該有十萬到

我而家好急而兩萬蚊週轉

但係我有幾條街所以 係一線已經借唔到

想問下有冇二線可以借到十二萬?

比我集中幾條街數 再有二萬週轉

求下神通廣大嘅巴絲幫幫手

推

推推

推推推推

問屋企人
完